垃圾缺德冇品香港人

剩係排隊就已經睇到你地香港人係幾咁冇公德
頭先放工等小巴走
去到小巴站已經有四個人係到排緊隊
我真係唔撚明點解你班垃圾香港人可以連隊都唔識排
好地地順住小巴站條行人路排隊唔得既
係要攔腰劏開人地幾條線黎排隊(見圖)
結果我冇跟住隊尾排
我照企行人路等
但條氣真係谷住谷住
忍唔住望住條人龍講
「如果條龍好長 你地咁排咪霸晒條路」
我講完啲人都不為所動

我真係見過啲人咁樣排隊好多次
點解你地香港人明明見到有人錯左都會照跟

如果你係我
你會好似我咁排嘗試撥亂反正就
定
照排隊尾就

剩係排隊就已經睇到你地香港人係幾咁冇公德

我香港出世...
只係覺得好羞家
香港人 日本就成日去
但人地啲品德永遠學唔到

依個topic有人 我預左
但我岩岩咁講有咩問題
點解咁都有2個dislike
就係用左「你地」兩隻字？
又俾人當係新香港人 ？

踩單車嗰陣見過 你所講既場景

班垃圾攔撚住條單車徑, 叮鳩佢地讓開, 全撚部企喺到唔撚讓

最多阿叔師奶係咁做
覺得自己大曬唔替人著想自撚私
唔識變通都係
見人排開咁樣，唔理錯定啱都跟
真係白撚痴

無口架? 無識叫佢地排好d架

係 見到好撚燥

btw
係咪巴打你黎

應該要召喚屯門單車判官

有無巴打有睇 「屯門單車大帝 」YouTube channel

LIHKG @ Android

我有叫嫁ching

有無睇全篇
樓主咪話自己出左聲不過無人理囉

屌多佢地幾次,記住自己排位之後照企後面就得

唔係我嚟, 但我踩左十幾廿年單車徑 , 見慣各樣腥港豬自私行為

佢地自私霸單車徑就得
單車友合法使用單車徑都要被佢地影響 , 腥港豬真係好撚 cheap

講問題無用架, 要講清楚點做架

其實係咪應該要屌柒排第二個個人

咁如果係呢個case唔肯讓就真係無品啦

係唔應該阻住條單車路 但係而家又唔係插隊 你都話你條隊得幾個人 排隊排得衰 就講到垃圾缺德無品會唔會誇左少少

其實樓豬講既依個情況轉做其他場景都有

港豬排大家樂 大快活 譚仔 , 一字排開攔住商場條路, 完全無為其他人諗過, 再排落去就會攔住其他人

總之腥港豬真係越嚟越唔自覺, 仲好自私, 只會方便自己

其實都係...
但我諗我咁樣望住人龍講
都會有啲指桑罵槐既效果掛
同埋如果後面果啲聽完我講照上返行人路黎排
基本都可以無視排第二果個點企

無諗過要畫公仔畫出腸畫到咁既地步

唔畫出腸會詐聽唔到
基本上除非有良知
否則你唔擺出一個“唔照我意思做我就打柒你”佢地都唔會就範

欺善怕惡喺香港太常見
但呢個香港多一個有樓主咁嘅意識嘅人
總算叫做對香港前景多一分希望嘅

樓主，相煎何太急呢？

即係少人做就無問題... ?
尋日有條友係地鐵月台大解
照你意思即係係人流少啲既地鐵月台屙屎就會變得無傷大雅？

我係呀 我咪記住我排邊個後面
有車黎 我咪跟返次序上車

老實講而家既香港
你講常識規則d人當你異類咁款

現實反映香港集體上係鍾意大陸果種亂.自私
無社會共同意識